Chef Nic出品 必屬佳品

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

...

巴打你點解咁講？痴左線？

你痴鳩線

係

成堆屎咁，搵呢啲人諗餐牌真係嫌錢多幫自己營業額倒米

Chef nic= Gordon Ramsey > you